8.18 留守定唔留？

留同唔留我都唔會割席
但想知連登仔點諗

留守
唔留守

[緊急分析]法！不！責！眾！

留守唔係問題，但守咩先

我比較想睇警方譴責靈界勢力干預香港事務
所以 唔留

唔沖擊 唔留守 唔阻路 唔搞事

唔轉場(想轉自行入機場)

要留嘅自己搵同路人一陣留
唔留自己走,唔好叫人唔好留
做咩自己決定,尊重其他人決定

嗰日唔留

勇武變和理非，行完一齊去機場

贊成
留名睇popo對抗陰間勢力

不設磨爛蓆